覺不覺好多會然當連登等於facebook？

射精

利申 冇用fb